諗起聽日返早更就開心到瞓唔著

連登有無保安手足
捱左5年
今年終於編我返早更
前幾年都比d 老野霸撚晒初一至初七d 更
屌你老母平時又唔見咁勤力 死廢老

聽日實收到手軟

樓主幾多歲?

手軟未

似係冇人派俾自己而嚇到腳軟

班人心諗 年輕人 我住咁耐都未見過你

點派

數十蚊紙數到手軟

笑撚死, 樓下好多未見過咁保安師